# Whithat

![License](https://img.shields.io/github/license/Theopse/Whithat)
![GitHub repo size](https://img.shields.io/github/repo-size/Theopse/Whithat)

暂时是个B站视频下载器，使用了[Httpoison](https://github.com/edgurgel/httpoison)

未来考虑成为Elixir中[you-get](https://github.com/soimort/you-get)

不提供Sessdata，请自备

## 编译

- Erlang/otp >= 22 （没测试过22以下的版本/-/）
- Elixir >= 1.10.4（同上，也没测试过/-/）

#### 通过Escript

```
mix deps.get
mix deps.compile
mix escript.build
mix escript.install
```

## 用法

```
whithat aid/bvid quality [pages]
```

Aid：B站的AV号，不需要带前缀

Bvid: B站的BV号，需要前缀

Quality: 视频画质。

- 116 -> 1080P60
- 112 -> 1080P+
- 80 -> 1080P
- 64 -> 720P
- 32 -> 480P
- 16 -> 360P
  
Pages: 多P视频的页码。

格式：1,2,3,4-6 -> [1,2,3,4,5,6]

请将Source/Config.ex中```def sessdata,do: "Put Your Sessdata Here"```后面的```"Put Your Sessdata Here"```替换成自己账号的Sessdata

## 目标

- 成为一个合格的库+应用
- 成为Elixir中的[you-get](https://github.com/soimort/you-get)

## 非目标

- 暂时不清楚/-/

## 目前问题

- 测试下来也没啥问题
- 魔改了Mix.exs（别打我QAQ）（我以后改回来还不行么QAQ）
- 部分地方直接使用以前不懂fp时的代码，很有命令式编程的风味（QaQ）
- 当初不知道Enum.with_index时搞的库依旧在源码里（
- 码风很诡异（没事反正能改（bushi）），我是一个坚定的tab党（Tab才是真正的道理！）
- Readme的用词很......风趣（确信）（如果不行的话那我还是严肃得了QAQ）

## 下载

由于暂时没达到目标

请自行git clone吧（bushi）

## 关于其他

说是个组织，结果各种问题之后，还是只有我一个人/-/

行吧，一个人就一个人，这样也好（bushi）